對峙期間，要積極做事

例如，要係路障放易燃液體
示威者一衝就點燃